佢老尾拎親諾貝爾d都係白鬼

係間唔中一兩個亞裔人拎
都唔撚公平
強烈要求亞洲國家杯葛諾貝爾
新聞全部唔撚播
由得班白鬼打飛機玩埋佢

連登仔鬼佬特別蠢架

村上係白人？

咪撚戇鳩啦

依個人係大陸存唔存在

不如試講下亞洲人各方面有咩重大成就

真係鬼

波哥五毛剋星
佢張圖一出九成五毛潛水

我都係今日先知劉曉波高錕村上春樹係白人

奧巴馬

黑人無乜點拎過

村上春樹撚有囉過？

日本成日都有人拎喇 科研果方面

其實依個我9up, 我剩係知前兩個同埋好似有個黑黑地嘅女仔攞人權

黃種人同黑鬼係廢呀嘛

馬拉拉

其實應該比個文學獎金庸

張衡物理學獎
劉安化學獎
華佗生物或醫學獎
李白文學獎
孔子和平獎

日本連續幾年有人拎
我又入左平衡時空？

下屆應該到心理時鐘拎和平獎

唔該你

只係亞洲科研遲起步者，過多3,40年應該同鬼佬五五開

不過黑鬼就算9數喇

流行文學想攞獎難啲囉
仲要武俠小說

東亞咪得日本人可以勉強追下

其他難d啦

楊振寧咪入籍左中國

2012年莫言唔係攞左文學獎

淨計科學，日本得主數量排世界第五

劉徽數學獎
商高幾何學獎
朱載玉音樂獎

力架其實有potential拎和平獎

神農氏醫學獎

如果Nobel prize有假論文獎
仲唔係我地天朝上国攞哂？

世界上有好多文學家作家都出色過文學獎得主，攞獎只係一個成就。
北島既詩對人性既探求好到位，高概括力既用字同一針見血既簡潔行文絕對夠攞文學獎有突。剩係佢寫既宣告同回答表現出對共產黨同中國式邏輯既批判已經可見一斑，但佢最盡只有文學獎提名。我覺得佢比莫言更值得攞文學獎

一早有黑人攞諾貝爾獎啦，不過係非科硏類姐

莫言有咩差過北島

日本都有人拎喎

曼德拉咪攞過和平獎囉
噢斑馬都係

日本最近5年都有人拎諾貝爾

村上撚拎過咩on99

好似只係提名 最勁都係錕哥

日本都有得一戰
支那啲民族性就真係

脫亞入歐

又關咩事?

屠呦呦